「連登有愛」大家請為我祈禱

你們的天父(我),願我的名受顯揚;願我的國來臨;願我的旨意奉行在人間,如同在天上。求我今天賞給你們日用的食糧;求我寬恕你們的罪過,如同你們寬恕別人一樣;不要讓你們陷於誘惑;但救你們免於凶惡。

亞孟。

屌你老母留名

48

亞曼

皇天擊殺

亞孟

做咩？

7月14可以燒些少衣紙俾你既

做咩呀 唔舒服呀 你不嬲都早洩失禁失業輸波輸馬禿頭沉船架啦 仲未習慣

亞孟🚬